12碼入唔計 如果唔入又計唔計？

罰球又唔入

足球之恥, 北京電視機

咪又係0入球